［突發］Now:廣東道佐敦道交界傳出警員開真槍

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 跨界別大三罷
集中post

P牌推唔郁

push

#公眾安全情報 #各區情況整合

0407更新

油尖旺區（民防等級：7️⃣災難）
🚨理大被完全封鎖，警方定期使用水炮車於ACore附近發射顏色水，民眾投擲汽油彈還擊。
🚨警方於佐敦道十字路口多次發射催淚彈、防暴子彈，民眾投擲汽油彈還擊。
🚨佐敦道、廣東道交界有傳警員使用實彈。
🚨警方於何文田站天橋附近發射催淚彈並設防。

From tg:

0350，佐敦港景匯十字位一帶疑似開實彈，兩槍射人、一槍射天，無人中槍。 #現場情況

痴撚線
依家啲狗好鐘意夜晚發癲
因為夜晚入黑搏人睇唔到
亂鳩咁拉

消息好多 剩係確認到係3槍
但到底有冇中人